立場姐姐遇襲一刻

獨立調查，刻不容緩

仲查咩鳩，差佬擺明包庇，捉完未照放人

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

推

立場記者非常專業，受咗傷都仲堅持繼續報導

藍藍